印度女子慘遭5男強姦 報案再遭警察騙入房強姦

真係痴撚線
天下黑警一樣黑

GOOGLE 旺角警署強姦案